有冇gym撚入一入黎

小弟初接觸gym 170cm 56kg
想操到tom holland 禁 要唔要體脂好低?

56kg太輕 增重先

同埋體脂當然要低啲線條先會出黎

要點有效增重

少食多餐 最少4餐，餐與餐之間加
食物方面就食多啲碳水化合物（飯）同蛋白質（雞肉）當然唔好咁肥膩 唔係之後有排你減

收錢？

半年都操到

兜生意

算啦樓豬已放棄 返去打機lu~

未必關恆心事
啲所謂教練又求其又貴
不如搵啲大隻朋友教仲好